由於經費問題 未能引入好系統

因此港鐵希望下個月加價
借以增加收入以爭取早日更換系統

幫港鐡諗定下就篇新聞稿

換埋強國人來香港住啦

死人印錢賠比佢地就攪掂

假新聞